【學是學非】「是非精」何依婷晒22吋小蠻腰 被網民嫌肚臍太黑唔夠靚

TVB節目《學是學非》由一眾女藝人擔任主持做「是非精」，去年節目就加入了何依婷、何泳芍、陳詩欣及戴祖儀4位藝人。日前節目講到如何還原縮水毛衣，主持之一的何依婷就以短款毛衣上陣，露出小蠻腰。

何依婷在節目中張開雙手，示範縮水毛衣，同時露出22吋小蠻腰。不過有觀察入微的網民就將重點放在其他地方，發現她的肚臍比較黑，直言「唔夠靚」。

對於被網民嫌棄其肚臍黑，何依婷就表示下次會先去美容院做肚臍美白，笑言「肚臍生得唔靚冇辦法」，又多謝一眾網民提點。

至於如何還原縮水毛衣，節目就教大家先將護髮素加入溫水中，再將毛衣放入水中浸泡30分鐘，然後用大毛巾吸走多餘水分。平放風乾後，輕輕拉長毛衣縮水位置便可。

做乜鳩咁多tvb何依婷po

佢沖涼肯定冇洗肚臍
BTW 拉